Jojo 好多bug

1 Jojo 第三部，明明承太郎替身距離有限制，點解可以攞到漫畫，遙控車，飲品

2 流星指刺攞明收唔到科作出來

3 打 dio 時，點解可以飛來飛去，仲可以停留係空中龍珠？

4 點解唔用紫外光燈打dio?

5 五部黃金體驗反傷

6 梅羅尼個bb替身變做比jo5變做蛇，點解避都唔避，無腦咁企係到比佢咬死咗

G

點解麻友要做g

Jojo是完美的，你唔可以咁樣講jojo！

Jojo有係羅浮宮展覽，大曬的！

jojo唔係寫咁得細緻就唔會咁撚多bug
動畫系列構成小林靖子講過jojo即使設定有矛盾，但只要角色感情無矛盾，就依然可以令觀眾投入

仔細D搵仲有好多
不過bug差唔多每部都有
同埋睇得jojo你就預左人物解說既時間其實都係一瞬間

Araki forgot

其實咩人先會咁無聊 睇動漫專登搵bug

好明顯畫之前無plan過,諗到咩就畫咩
不過就算係咁都好好睇

你真係鍾意套作品就自然會去理解套作品既所有野

樓主鐘意麻友 係咁上下

多bug,但jojo 都係世界第一好睇

第二部火山爆發飛撚上太空你唔屌？屌d濕碎位？

四部二個二打六變到康一咁高

g

明明二 jo學過波紋 但一樣會老

第二部完咗之後肯定無練過啦

It just works

波紋設定俾荒木放棄左

仲有縱慾過度